大家唔好走散

一散就好易比人捉到
要團結呀

唔好走晒呀

而加點